#
สตอเรจ
รีวิว
 
ใช้
Zyxel
 
NAS
540
 
#
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
ไอพี
วิดีโอ
วิดีโอ
ดาวน์โหลด
โมบาย
ล็อก
ล็อก
สตอเรจ
ฮาร์ดดิสก์
ฮาร์ดดิสก์
คอนฟิก
คอนฟิก
คอนฟิก
เดสก์ทอป
เดสก์ทอป
แอดมิน
อัพโหลด
อัพโหลด
ปกติ
เวลา
ผม
ต้องการ
เรจเซิร์ฟเวอร์
สัก
ตัว
มักจะ
เครื่อง
ติดตั้ง
ลินุกซ์
ใช้
งาน
เสมอ
เครื่อง
ทำ
มัก
ข้อจำกัด
ขนาด
เครื่อง
ใหญ่
เสียง
กิน
พลังงาน
สูง
รอบ
สอบถาม
ต้องการ
ทดสอบ
บริษัท
ไหม
ผม
ยืม
เครื่อง
ทดลอง
ใช้
งาน
ระยะ
ตัว
เครื่อง
ภายนอก
ลูก
ทั่วไป
ตัว
อื่น
นักการ
ถอด
นิ้ว
สามารถ
ถอด
ใส่
ใส่
น็อต
แต่อย่างใด
ใช้
ไขควง
แบน
งัด
ตัว
ข้าง
แทน
นิ้ว
ติดตั้ง
ถาด
แปลง
เพิ่มเติม
ทั่วไป
ผม
ง่าย
ติดตั้ง
ระดับ
ปานกลาง
งัด
พลาสติก
ข้าง
ตอนแรก
งง
พัก
ใช้
ยังไง
คำแนะนำ
มาตรฐาน
สำหรับ
ติดตั้ง
ใช้
โปรแกรม
บน
วินโดวส์
ค้นหา
ตัว
สำหรับ
ผม
ใช้
ลินุกซ์
หลัก
สามารถ
เว็บ
ค่า
เริ่มต้น
เราท์เตอร์
เว็บ
ชื่อ
ผู้ใช้
มาตรฐาน
รหัสผ่าน
เว็บ
สอง
โหมด
โหมด
โหมด
เท่า
ทดลอง
ใช้
งาน
โหมด
ประโยชน์
กรณี
ต้องการ
ดู
รูป
เว็บ
หลักการ
ค่า
ส่วนใหญ่
ค่า
โหมด
ดู
ต้องการ
น่าจะ
ไม่ค่อย
ใคร
ติดตั้ง
ตรง
น่าจะ
อัพเดต
ใช้ได้
แนวทาง
รุ่น
ใหม่
สามารถ
ติดตั้ง
เพิ่มเติม
ติดตั้ง
ตอนนี้
เพิ่ง
วง
แตก
สำหรับ
ซิงก์
ไฟล์
บน
อุปกรณ์
รองรับ
รุ่น
นับ
เก่า
เทียบ
ตอนนี้
ที่อยู่
รุ่น
แชร์
มาตรฐาน
แชร์
โฟลเดอร์
หลัก
ได้แก่
แชร์
มาตรฐาน
แง่
สะดวก
ใช้
งาน
สำหรับ
ผู้ใช้
บน
เน็ตเวิร์ค
ขนาด
ใหญ่
ระวัง
สร้าง
ชื่อ
ผู้ใช้
จำกัด
สิทธิ์
เน็ตเวิร์ค
จุด
สะดวก
อย่างหนึ่ง
ใช้
งาน
ปุ่ม
ซิงก์
ด้านหน้า
เครื่อง
ปุ่ม
ซิงก์
ทำงาน
สอง
โหมด
โหมด
ดึง
ไฟล์
โหมด
ซิงก์
สอง
กด
สั้น
ดึง
ไฟล์
กด
ยาว
จน
ได้ยิน
เสียง
ซิงก์
อัน
จุด
สำหรับ
คน
ต้องการ
สำรอง
ไฟล์
ไว้
ภายนอก
นำ
สำหรับ
สำรอง
ไฟล์
ชั้น
ตัวเอง
สามารถ
สำรอง
ไฟล์
ตัว
ปุ่ม
ทำงาน
ตั้งแต่แรก
เซ็ต
ล่วงหน้า
ซิงก์
ไฟล์
ไว้
ตรง
ไหน
เซ็ต
เกิด
พร้อมกับ
ตัว
ปุ่ม
กลาย
สี
แดง
เชื่อมต่อ
อื่น
สามารถ
คน
ใช้
งาน
บ่อย
ตัว
รองรับ
ภาพ
อัตโนมัติ
สามารถ
ทำงาน
ตัว
ไว้
สุดท้าย
สามารถ
ไฟล์
ตัว
แง่
ปลอดภัย
บริการ
ตัว
รองรับ
หน้าจอ
เว็บ
ค่า
เริ่มต้น
สามารถ
ระดับ
สูง
รหัส
รองรับ
เช่นกัน
ข้อดี
ใช้
งาน
เริ่มต้น
สะดวก
เสียบ
ใช้
งาน
กี่
นาที
ทำงาน
เงียบ
ฟีเจอร์ซิงก์
ไฟล์
ปุ่ม
ค่า
เข้าถึง
ง่าย
ข้อเสีย
รองรับ
รหัส
ซอฟต์แวร์
ติดตั้ง
เพิ่ม
ค่อนข้าง
เก่า
กระบวนการ
สับสน
ขณะที่
อื่น
โหมด
Zyxel
 
NAS
540
 
NAS
540
 
NAS
540
 
NAS
 
NAS
 
admin
 
advanced
 
advanced
 
QuickTime
 
Zyxel
 
HTML
5
 
NAS
 
ownCloud
 
NAS
540
 
ownCloud
 
CIFS
 
Windows
 
File
 
Sharing
 
video
 
photo
 
music
 
Public
 
USB
 
SD
 
NAS
 
USB
 
NAS
 
NAS
 
error
 
NAS
540
 
Flickr
 
YouTube
 
Dropbox
 
Time
 
Machine
 
Google
 
Drive
 
torrent
 
NAS
540
 
HTTPS
 
Web
 
Publishing
 
SD
 
USB
 
HTTPS
 
Control
 
Panel
 
advanced
 
